{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438675264/changwon-myeongseodong-hotel-laon-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984027528&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272185&selectedRatePlan=385730806&expediaPropertyId=76177352&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 라온"
    },
    "text": "昌原市明西洞ホテルラオン (창원 명서동 호텔 라온)\n昌原明西洞ホテルラオンは昌原で優れた選択です。 ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 文字数が増えました。 ). , ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "昌原市明西洞ホテルラオン（창원 명서동 호텔 라온）です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、詳細は予約確認メールや宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ホテル内の共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域以外では喫煙できない場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 479
    }
}